
\documentclass[letterpaper,11pt]{{article}}
\usepackage{{latexsym}}
\usepackage[empty]{{fullpage}}
\usepackage{{titlesec}}
\usepackage{{marvosym}}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{{color}}
\usepackage{{verbatim}}
\usepackage{{enumitem}}
\usepackage[hidelinks]{{hyperref}}
\usepackage{{fancyhdr}}
\usepackage[english]{{babel}}
\usepackage{{tabularx}}
\input{{glyphtounicode}}

\pagestyle{{fancy}}
\fancyhf{{}} 
\fancyfoot{{}}
\renewcommand{{\headrulewidth}}{{0pt}}
\renewcommand{{\footrulewidth}}{{0pt}}
\addtolength{{\oddsidemargin}}{{-0.5in}}
\addtolength{{\evensidemargin}}{{-0.5in}}
\addtolength{{\textwidth}}{{1in}}
\addtolength{{\topmargin}}{{-.5in}}
\addtolength{{\textheight}}{{1.0in}}
\urlstyle{{same}}
\raggedbottom
\raggedright
\setlength{{\tabcolsep}}{{0in}}

\titleformat{{\section}}{{
  \vspace{{-4pt}}\scshape\raggedright\large
}}{{}}{{0em}}{{}}[\color{{black}}\titlerule \vspace{{-5pt}}]

\newcommand{{\resumeItem}}[1]{{
  \item\small{{
    {{#1 \vspace{{-2pt}}}}
  }}
}}

\newcommand{{\resumeSubheading}}[4]{{
  \vspace{{-2pt}}\item
    \begin{tabular*}{{0.97\textwidth}}[t]{{l@{{\extracolsep{{\fill}}}}r}}
      \textbf{{#1}} & #2 \\
      \textit{{\small#3}} & \textit{{\small #4}} \\
    \end{tabular*}\vspace{{-7pt}}
}}

\newcommand{{\resumeProjectHeading}}[2]{{
    \item
    \begin{tabular*}{{0.97\textwidth}}{{l@{{\extracolsep{{\fill}}}}r}}
      \small#1 & #2 \\
    \end{tabular*}\vspace{{-7pt}}
}}

\newcommand{{\resumeSubHeadingListStart}}{{\begin{{itemize}}[leftmargin=0.15in, 
label={{}}]}}
\newcommand{{\resumeSubHeadingListEnd}}{{\end{{itemize}}}}
\newcommand{{\resumeItemListStart}}{{\begin{{itemize}}}}
\newcommand{{\resumeItemListEnd}}{{\end{{itemize}}\vspace{{-5pt}}}}

\begin{{document}}

\begin{{center}}
    \textbf{{\Huge \scshape Louis BAFFOUR}} \\ \vspace{{3pt}}
    \textbf{{\large Master ès sciences en informatique}} \\ \vspace{{1pt}}
    \small Diplôme d'Ingénieur program - Expected in 2027 \\ \vspace{{5pt}}
    \small
    
\href{{mailto:Louis.baffour@reseau.eseo.fr}}{{\underline{{Louis.baffour@reseau.eseo.fr}}}} 
$|$ 
    
\href{{https://linkedin.com/in/louis-baffour}}{{\underline{{linkedin.com/in/louis-baffour}}}} 
$|$
    \href{{https://github.com/SlashFR1}}{{\underline{{github.com/SlashFR1}}}} $|$
    +33 7 66 44 00 89
\end{{center}}

\section{{Profil}}
\small{{
Étudiant en ingénierie polyvalent et orienté résultats 
spécialisé en informatique et électronique. Maîtrise du cross-fonctionnel 
résolution de problèmes et développement de projets tout au long du cycle de vie, avec une expérience avérée dans 
intégrer des technologies disparates pour fournir des solutions robustes et évolutives. Cherchant 
appliquer ses compétences en conception d'architecture système et en optimisation des performances pour aider 
les entreprises relèvent des défis complexes et contribuent à des projets innovants.
}}
\vspace{{5pt}}

\section{{Éducation}}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {{ESEO | Diplôme d'Ingénieur (Master's Degree equiv.)}}{{Angers, France}}
      {{Spécialisée en électronique, informatique et télécommunications.}}{{Septembre 2022 - juillet 2027 (prévu)}}
    \resumeSubheading
      {{KU Leuven | Semestre d'échange}}{{Leuven, Belgium}}
      {{Cours d'ingénierie technologique dispensés entièrement en anglais.}}{{Février 2024 -- juillet 2024}}
  \resumeSubHeadingListEnd

\section{{Compétences techniques}}
 \begin{{itemize}}[leftmargin=0.15in, label={{}}]
    \small{{\item{{
     \textbf{{IA et apprentissage automatique}}}{{: TensorFlow, PyTorch, Scikit-learn, Pandas, NumPy}} \\
     \textbf{{Embarqué et électronique}}}{{: C, C++, VHDL, STM32, ARM Cortex-M, RISC-V, 
FPGA, LTspice}} \\
     \textbf{{Développement de logiciels}}}{{: Python, Java, JavaScript, SQL, Bash, Git}} \\
     \textbf{{Web et nuage}}}{{: React, Node.js, HTML/CSS, MySQL, Docker, Microsoft 
Azure}} \\
     \textbf{{Réseaux et cybersécurité}}}{{: Wireshark (Packet Analysis), TCP/IP Suite 
(HTTP/S, DNS, TCP/UDP)}} \\
     \textbf{{Compétences générales}}}{{: Propriété et proactivité, communication, travail d'équipe, résolution de problèmes, adaptabilité}} \\
     \textbf{{Langues}}}{{: Français (langue maternelle), anglais (C1 - Compétence professionnelle complète), espagnol (B1 - Intermédiaire)}}
    }}}}
 \end{{itemize}}

\section{{Expérience Professionnelle}}
  \resumeSubHeadingListStart

    \resumeSubheading
      {{Stagiaire IA et Systèmes Embarqués}}{{Paris, France}}
      {{SGA - Ministère de la Défense}}{{Septembre 2025 -- Aujourd'hui}}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{{Concevoir et développer un dispositif innovant pour les applications de défense, intégrant l'Intelligence Artificielle embarquée sur une carte matérielle dédiée.}}
        \resumeItem{{Responsable du cycle de vie complet du projet, de la conception de l'architecture matérielle/logicielle à la sélection du modèle d'IA et à l'optimisation des contraintes intégrées.}}
        \resumeItem{{Mettre en œuvre des solutions de connectivité robustes en mettant l'accent sur la sécurité et la confidentialité des données.}}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {{Fondateur et exploitant (auto-entrepreneur)}}{{Angers, France}}
      {{Génie Propre}}{{Octobre 2024 -- Aujourd'hui}}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{{Lancement et gestion d'une entreprise de services de nettoyage pour des clients des secteurs privé et public.}}
        \resumeItem{{Superviser toutes les opérations commerciales, y compris l'acquisition de clients, la prestation de services et la gestion administrative, en démontrant de solides compétences organisationnelles et entrepreneuriales.}}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {{Former Agent de Service Commercial (ASCT)}}{{Nantes, France}}
      {{SNCF Voyageurs}}{{Été 2023}}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{{Assurer la sûreté, la sécurité et la qualité de service de milliers de passagers de trains régionaux (TER), titulaires du statut d'officier assermenté auprès du tribunal judiciaire d'Angers.}}
        \resumeItem{{A complété une certification rigoureuse d'un mois et demi sur les protocoles de sécurité, les procédures de sécurité, la gestion des équipements et les opérations commerciales.}}
      \resumeItemListEnd

  \resumeSubHeadingListEnd

\section{{Leadership et bénévolat}}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeProjectHeading
        {{\textbf{{Membre du BDE et du Bureau des Sports}} $|$ \emph{{ESEO}}}}{{2024 -- Present}}
        \resumeItemListStart
          \resumeItem{{Co-organiser des événements de la vie étudiante et soutenir les initiatives à l’échelle de l’école.}}
        \resumeItemListEnd
    \resumeProjectHeading
        {{\textbf{{Membre, Unité contre le harcèlement et la violence}} $|$ \emph{{ESEO}}}}{{2024 -- Present}}
        \resumeItemListStart
          \resumeItem{{Apporter un soutien confidentiel aux étudiants et contribuer aux campagnes de prévention.}}
        \resumeItemListEnd
  \resumeSubHeadingListEnd

\section{{Prix ​​et certifications}}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeProjectHeading
        {{\textbf{{Gagnant du 1er prix, concours d'art oratoire}} $|$ \emph{{ESEO}}}}{{Jan 2025}}
    \resumeProjectHeading
        {{\textbf{{Certifié en gestion de projet}} $|$ \emph{{MOOC Gestion de Projet}}}}{{Feb 2023}}
    \resumeProjectHeading
        {{\textbf{{Certificat d'Initiation Aéronautique}} $|$ \emph{{Brevet d'Initiation 
Aéronautique}}}}{{Jun 2021}}
  \resumeSubHeadingListEnd

\end{{document}}
